{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000298",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161018?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 산방산애 리조트"
    },
    "text": "\"山房山愛リゾート&ペンション\"は、美しい山房山の麓に位置し、素晴らしい景色が鑑賞できるモダンな一軒家メゾネットタイプの宿です。 宿の中には様々な付帯施設と快適なベッドが完備されており、お客様の利便性を高めます。 山房山をはじめとする南の遠い海の風と兄弟島、加波島の風景が鑑賞できるこのペンションで素敵な思い出をお作りください。 利用規則を遵守してください。 人数超過時に追加料金が発生し、小学生以上は1人当たり20,000ウォン、小児(37ヶ月以上~未就学児)は15,000ウォンの追加料金を支払わなければなりません。 山房山愛ペンションの名刺をお持ちの場合、山房山炭酸温泉の大人料金から30%割引が受けられます。 入室は午後3時から午後10時までで、当日予約は21時まで可能です。 客室は禁煙です。 飲食や調理は可能ですが、肉類や魚類の焼き物は禁止されていますので、バーベキュー場をご利用ください。 寝具1セット追加時、10,000ウォンの追加費用が発生し、施設物の毀損と紛失に対する責任は本人にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "山房山愛リゾート&ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "山房山愛リゾート&ペンションは美しい山房山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "山房山愛リゾート&ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "山房山愛リゾート&ペンションはモダンな一軒家メゾネットタイプの宿で、素晴らしい景色が鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "山房山愛リゾート&ペンションにどのような施設がありますか？",
            "answer": "山房山愛リゾート&ペンションには様々な付帯施設があり、快適なベッドも完備されています。"
        },
        {
            "question": "山房山愛リゾート&ペンションの周辺の風景はどのようですか？",
            "answer": "山房山愛リゾート&ペンションからは山房山や南の遠い海の風景、兄弟島や加波島が鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "山房山愛リゾート&ペンションの利用規則はありますか？",
            "answer": "はい、利用規則があります。人数超過時には追加料金が発生し、入室時間は午後3時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "山房山愛リゾート&ペンションの追加料金について教えてください。",
            "answer": "人数超過時の追加料金は、小学生以上は1人当たり20,000ウォン、小児(37ヶ月以上~未就学児)は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "山房山愛リゾート&ペンションの名刺を持っているとどのような特典がありますか？",
            "answer": "山房山愛リゾート&ペンションの名刺をお持ちの場合、山房山炭酸温泉の大人料金から30%割引が受けられます。"
        },
        {
            "question": "山房山愛リゾート&ペンションの入室可能時間は何時ですか？",
            "answer": "山房山愛リゾート&ペンションの入室可能時間は午後3時から午後10時です。"
        },
        {
            "question": "山房山愛リゾート&ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、山房山愛リゾート&ペンションの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "山房山愛リゾート&ペンションでの飲食や調理は可能ですか？",
            "answer": "はい、飲食や調理は可能ですが、肉類や魚類の焼き物は禁止されていますので、バーベキュー場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "山房山愛リゾート&ペンションの寝具1セット追加時の料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具1セット追加時の料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "山房山愛リゾート&ペンションの施設物の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失については、本人に対する責任があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 627
    }
}